煎蛋或炒蛋，你點撚樣簡？

煎蛋正評
炒蛋負評

利申大家樂炒蛋最強！！

炒蛋

生日快樂

你都係

蒸蛋屌打

弱智先食蒸蛋

生食

當一隊波大勝另一隊
都係話炒對手幾多蛋
你幾時有聽過煎對方蛋？

弱智先唔食蒸蛋